從生物乙醇或丙烷動力中選擇，柚木或複合混凝土製成的桌子，看起來就適合你的戶外裝飾。 8個最適合做夾心餅乾、擁抱等的戶外火坑|Korin Miller | 2021年8月27日|每日野獸 
 雖然看起來你花了一大筆錢，但如果你的天井是用鐵、鋁或柚木做的，它會更耐用。 最佳露臺傢俱:適合你空間的戶外座椅比利·卡登，2021年7月20日 
 這裡的桌子、高腳椅和紅木的、櫻桃木的、柚木的屏風，顯得緊張而不協調。 馬爾科·羅斯書包:反回憶錄回憶錄|馬爾科·羅斯| 2013年10月1日|每日野獸 
 希爾達用她的陽傘刺了一截落在地上的又大又脆的柚木葉子，在陰森的天氣裡不停地旋轉著。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯 
 烏姆巴拉從柚木桌子下面抽出兩袋沉重的銀幣。 《凱思琳歷險記》哈羅德·麥格拉斯 
 我要說明的是，非洲柚木並不是真正的柚木，而是非洲木的木材。 《沙漠世界》阿瑟·曼金 
 “在去曼德勒的路上”的樂趣之一是看——“大象在泥濘、鬆軟的小溪裡堆著柚木”克拉倫斯·坡的《半個世界在哪裡醒來》 
 在暹羅，大象經常被用來管理巨大的柚木木筏，這些木筏順流而下用於出口。 克拉倫斯·坡在哪裡醒來